Tópicos Especiais em Engenharia Automotiva
[Ementa]
Disciplina com ementa variável, abordando temas e técnicas não tratadas nas disciplinas sistematizadas do curso. 
Com o avanço rápido das tecnologias da área, serão tratados aqueles assuntos que solicitam uma reflexão acadêmica, voltada para questões práticas. 
A cada semestre a disciplina terá uma ementa específica, a ser definida pelo professor responsável.
Pode ser cursada mais de uma vez pelo mesmo estudante.
[Programa]
Disciplina com programa variável, abordando temas e técnicas não tratadas nas disciplinas sistematizadas do curso. 
Com o avanço rápido das tecnologias da área, serão tratados aqueles assuntos que solicitam uma reflexão acadêmica, voltada para questões práticas. 
A cada semestre a disciplina terá uma ementa específica, a ser definida pelo professor responsável.
Pode ser cursada mais de uma vez pelo mesmo estudante.
[Bibliografia Básica]
Podendo variar no assunto abordado e a critério do Professor, a cada semestre.
[Bibliografia Complementar]
Podendo variar no assunto abordado e a critério do Professor, a cada semestre.
[Pré-requisito]
Disciplina sem pré-requisitos
